突發!!!!!!!藍店銅鑼灣I.T爆武肺2.0

銅鑼灣分店爆武肺仲開門啊

散播病毒🦠想攬炒！

聽講聚餐群組冇人入隔離營仲翻緊工啊佢老母

‼️爆武肺鋪頭仲要公司同事翻工啊‼️
究竟間公司係有幾黑心幾冇人性先做到？

SOURCE?

依啲野梗係fact check左先講出黎架啦